尖沙咀碼頭有狗

幫手推

幫推

推

push

人數？

11:43

有幾個後生比狗圍

話俾其他人知

話比身邊朋友知

佢地去咗7仔嗰邊 我啱啱另一邊行冇事

幫推！！！！！

係，但岩岩見到有後生仔比人𢭃，小心d